有冇人係韓國餃fans？

每次759入左韓國餃既貨都會立即買
最中意食排骨餃同粉絲餃+泡菜餃
重點係佢皮薄餡多 之前係韓國食過巨大餃子 食完返唔到轉頭 （掛住韓國蔘雞湯同埋布帳馬車
如果煎餃日本第一既話 咁蒸餃係韓國第一

邊隻有粉絲

老鈉識貨

佢仲有其他牌子架
唔好係細節位new我

好撚多涵好正

是 I can’t stop eating it

粉絲餃好撚好食

多謝咩？

以為你講韓國瑜
好似隻隻都有粉絲咁 長方型同半月型都有
煎嚟食好正
青瓜豬肉麻麻地

不倒翁嗰隻有

藍色好細隻

有隻炭燒豬仔骨味好撚好食

CJ排骨餃好鹹
其他王餃子都好食

睇落好好食要買嚟試

尼泊爾餃先係第一

炭燒 果浸味最屈機

另一隻牌子 有無食過

呢隻韓國鮑魚餃都幾好食個皮幾煙un同埋d肉好似有d胡椒味
我都好中意食泡菜粉絲餃但通常好細包好快食哂

煎仲好食過煎

我都好中意食 但好貴

水煮得唔得？

我又未試過水煮好唔好食但官方話係可以用水煮滾五分鐘既

太貴食唔起，不過有粉絲嗰隻王餃子好正
利申食台灣餃

究竟樓豬多謝邊個

汪阿Tag

多謝千華 中秋快樂

係
食完停唔到口

千 女华

唔係架 韓國有隻排骨餃冇 但係都好食（加左牛肉粉probably)

超正

買多幾包

有隻好像元寶形既都好味 蒸一流

王餃子大大份食幾粒就飽 好滿足

買啦
好味過灣X碼X同埋中国思X啦

係點樣

冇

好豪華既感覺

非 各有千秋 元寶形蒸會好味好多

用會員卡買囉

水煮唔好食 成個發漲屍體咁

一定唔可以水煮
破壞左成隻餃

台灣餃太油 皮太厚

我要多謝千华送來的禮物
中秋快樂

佢既tag太正

是 模仿阿姐style

蘭有無食過水晶餃

CJ好似係支那製

冇食過